10/8-20/8 冷門地方 中亞 哈薩克 (阿斯塔納, 阿拉木圖) 徵團友

話說今年暑假我同細佬21/7出發, 成個trip玩一個月
香港>北京>蒙古>伊爾庫茨克>新西伯利亞>[img][img]
阿斯塔納>阿拉木圖>香港
之前有出post招過蒙古團團友
[/img][/img]
舊post ()

今次哈隆克想招團友join local tour, 互相照應
以下係我行程
10-11/08/2018
NOVOSIBIRSK->PALVODAR(Павлодар) 過夜巴 (2110-0910+1)

11/08/2018
PALVODAR(Павлодар)->ASTANA(Астана) Train # 399XA 1200-2113 9h13m (已訂)

12/08/2018
ASTANA

13/08/2018
ASTANA(Астана) ->ALMATY(Алма-Ата) train #016T (13/8 0623+1, 19h 28m) (已訂)

14-19/08/2018 ALMATY join local tour (當地先book)
1.big almaty lake 1day
2.kolsai and kalindy lake 2 days
3.sharyn/charyn canyon 1 day
4.altyn emel (singing dune) 2 days (Алтынемел саябағы 2 күн)
20/08/2018 ALMATY->HKG 0015-0805

如果跟足全程, 你需要訂以下既野
1. 11/8 astana住宿
2. 11/8 PALVODAR->ASTANA 火車
3. 13/8 ASTANA->ALMATY 火車
4. 14-19/8 almaty住宿
人數不限, 有興趣可以留TG再夾詳情

請問有無巴打去過阿拉木圖book local tour, 上網睇過 幾好, 但佢好似淨係可以去到先book, 請問有無邊間local tour旅行社介紹 (價錢平就得, 唔洗eng tour)

sorry 太少出post, 紅字
希望大家唔好介意

月頭啱啱去完哈薩克返嚟，
喺阿拉木圖join咗個5日tour，
間公司叫 Friendly Tour,
上TripAdvisor 會搵到，
好似係全阿拉木圖排行第二，
真心推介，自己同埋同行嘅朋友都好喜歡個導遊同行程。

官網都寫得好清楚行程
亦都有day tour嗰啲

價錢就睇你幾多人一團
好似我地五個人就平過一個人join啦
個官網寫埋幾多人一團會幾錢
可以參考下
導遊會講流利英文
其實有導遊幾好 例如天氣唔好你可以同佢傾有無其他地點可以去，又可以講解啲背景呀講下故仔

好, 多謝巴打你

不過5人包一團應該都唔平
之前睇俄文團坐van都幾平

你果陣5人一團, 5日總共幾錢?
頭先睇過1D tour 都要90usd 唔平

頭先搵到5d tour, 445usd/5d each